# concat

Teambuilding service. A fork of cooper repo.

# On Deploy: change google and github oauth links (and in admin page)

#ToDo
* [Багъ]Наложение кнопок и аватара в профиле
* [Багъ]Ссылки в футере уезжают при масштабировании
* [Багъ]Имена аватаров при сохранении

#Technical Specification
https://docs.google.com/document/d/1SWwP6yQVBBcdGG-R5XXDIbtwLsGmxXWlW0JhtUrXhJ4/edit

#Some docs
https://docs.google.com/document/d/16IFEDi88i-u8mzJ1KiL-daN0sghvjIjPYmLqixIPH3k/edit?usp=sharing
